真島ヒロFAIRY TAIL妖精的尾巴 新短篇不定期更新

1
[

2

3

4

5

屌你直接轉行畫H漫啦

露西

露西同納茲最後冇CP 負評

屌，寧願佢休養返三五七年，度返條好橋，諗到個有聖石小子質素嘅估仔先出新作，咪撚再出套好似妖尾咁嘅垃圾
利申死忠

2018年有新連載
今年は11年間連載したFTの完結という節目の年でした。たくさんの人からメッセージをいただき、感謝の気持ちで一杯です。來年は新連載がんばるぞ！

條撚屌邊畫邊諗實仆直，反正佢d濕鳩手機驚都賺到下錢，2020先出好過啦

出寫真咪算

屌 搵人幫你寫故事啦 一係去畫h漫

今次係咪到冬
定係秋，雖然出過

露西
好大粒...眼睛

格雷好似扯左旗咁

作者鐵人黎，唔會休刊不突止，有時仲一次刊出3話

係咪個次諗住畫多啲可以抖下
點知俾編輯逼佢一次過出晒3話

但d質素不敢苟同

佢係勤力……但劇情
個時仲話要畫出超越聖石既漫畫
結果仲衰過聖石n倍

果次想打機畫定

垃圾

ff下,隔離通靈王都又玩20週年再新連載
rave又到幾週年,唔知有冇咩新企劃

難啲
通靈王爛尾
rave冇爛

出左完全版補完唔算爛
花篇另計.....

死5斷氣
呃飯食